真槍，近距離射，然後聽日大家繼續逼地鐵翻工

香港人唔可以慣

而家已經諗定聽日點翻工

Push

dllm

香港人，人地同你食子彈，你唔翻工係咪會死

支國人自私基因擺脫不了

跳閘啦屌你老母
跳撚左好多次

哎呀，邊間元氣未閂門，好想食壽司。

請閘大大開餐

PUSH

發悔氣又幫到手？

人地食子彈姐，唔影響我返工嘅，可？
都係因為我窮姐，無計啦，可？
咁咪啱囉，啲藍尸成日話後生仔出黎行係因為香港啲樓，所以我為左揾錢而唔出黎行，都正常丫，可？
好丫，睇下你揾多幾個月人工之後想唔撚想住喺呢度。今日唔企出黎，聽日唔撚好怨呢個地方好似大陸咁無法治無自由。

如果你覺得大陸幾好丫咁你喺香港做乜鳩